毒拎啱啱第一次被龜逗

係咪證明我大個左？

可以同周圍d囡講了
威威

毒撚出街係犯法 下次唔好

道友樣

無女

點解犯法

毒撚look咋